{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 안녕바다카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、ペット同伴は可能であり、1匹当たり10,000ウォンの追加料金があり、最大3匹まで同伴可能です。 追加で人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるためには、当該ペンションでペットの同伴を許可しなければなりません。そうでない場合、入室を拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。 ご利用のお客様の便宜のため、入室および退室時間を守ってください。 客室内部や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 メゾネットタイプの一軒家客室はIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場では炭、グリル、焼き網をレンタルできます。 雨天時にはバーベキュー場のご利用が難しい場合があります。 朝食はカップラーメンとお米、海苔が提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ご予約の際、ペット同伴は可能であり、1匹当たり10,000ウォンの追加料金があり、最大3匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加で人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊するためには何か条件がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるためには、当該ペンションでペットの同伴を許可しなければなりません。そうでない場合、入室を拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様の便宜のため、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内や周辺施設の損害や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内部や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他人に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家客室はIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場では炭、グリル、焼き網をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "雨天時にはバーベキュー場のご利用が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食はカップラーメンとお米、海苔が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 676
    }
}